\section{Разрешающая способность глаза}
Разрешающая способность глаза характеризуется углом разрешения~--- минимальным угловым размером зазора между деталями изображения, при котором эти детали видны раздельно и не сливаются (при условии, что детали изображения и промежуток между ними имеют различную яркость). Определите угол разрешения глаза.

\subsection*{Примечание}
Угловой размер~--- это угол между лучами, направленными от глаза на края объекта. Если объект находится на большом расстоянии $L$ от вас, то угловой размер в радианах равен $$\phi = \frac{d}{L} {,}$$ где $d$~--- линейный размер объекта.

\subsection*{Оборудование}
Рулетка, бумага, карандаш, линейка.


